佔中九子黃浩銘罪名成立入獄8月: 用咗最青春10年社會運動上面，會用多50年同香港一齊行。(佔中九子黃浩銘讀出)

佔中九子黃浩銘罪名成立入獄8月: 用咗最青春10年社會運動上面，會用多50年同香港一齊行。(佔中九子黃浩銘讀出)